銅鑼灣地鐵站有大量背包狗出沒

如題

啱啱寶琳站外都有堆藍衫夠ss後生